【18禁慾】支那Qiui男性貞操帶被英國保安研究家發現可以輕易被第三者遙距上鎖

Techcrunch 報道:
The Verge 報道:
發現保安漏洞嘅Pen Test Partners:

//We discovered that remote attackers could prevent the Bluetooth lock from being opened, permanently locking the user in the device. There is no physical unlock. The tube is locked onto a ring worn around the base of the genitals, making things inaccessible. An angle grinder or other suitable heavy tool would be required to cut the wearer free.//
要用鋸...

用支那嘢唔爆炸算係咁啦

咁都得

酥炸肉末

It’s not a bug
It’s a feature
永久鎖J

Xi dada 同你玩BDSM

支那唔准扑嘢計劃

包皮變咗一件脆皮酥 脆皮酥 脆皮酥

兩層比一層鬆化...

I want to play a game…

都話會有做愛碼架啦，無做愛委發岀做愛碼解鎖某国無人可以扑嘢

早餐泥
腸仔雙蛋

鎖國連精都鎖埋

射精管理

但對方係習近平

驚西咩 連埋個鎖一齊插